如果人生中可以睇到周星馳同梁朝偉合演一套電影真係無憾

無鮑姐？

幾時開拍。

朝偉與小美